突發！內地河北唐山市5.1級地震北京震感明

中國地震台網錄得在河北唐山市古冶區，在早上6時38分，發生5.1級地震，震源深度10公里，內地民眾表示，天津及北京都有震感。

8級再講

屌你咁快手

大師兄你地返嚟啦

沒事兒

轉頭告地震遲反國安法

呢個級數地震 日本成日都有

屌，咁細又唔近長江，連基本動作震鬆下D泥都做唔倒

地殼仆街了

要坐監

5.1級

上面係咪唔識咩叫淺層地震
10km係極淺層地震，加埋大陸個堆豆腐屋無防震

整多次唐山大地震既級數先出聲啦

希望之後唔好再有更強地震

有黨 不怕
相信黨 跟黨走

5.1級碎料，無事無事

唐山大兄

相信黨

好心5.1級唔好post
一定冇事

一定冇事 支那最緊要齊齊整整

少少事唔影響啲咩

5.1級咁小 中國人點會有事 收番埋啦

快d告個地殻分裂國家

我地中國千垂不朽

諗起篇會考課文

推 寧化飛灰 不作浮塵

沒事兒
咱們是中國人 不怕洋堅利炮
還會怕區區一個地震嗎

小事，中國點會怕

陸續有嚟
唔好俾佢停

唐山小地震
沒事兒

最緊要人有事呀

利申成日打錯字

5.1 ，黨鐵震動都唔止5.1

今次真係分裂

天譴呀

震冧天安門再講
係正北京十級地震我切都得

沒事的，祖國的地殻係特製的

就算8級淺層地震都頂到

你再亂講小心俾人告國安法

人多 死點沒事儿

5.1咁細
欣宜跳繩都震過佢啦

香港人就快要捐錢啦

你咪亂講，黨一定無事

咁細

我覺得同各大水庫滿瀉有關. 水壩一直給土殼構成壓力, 長期暴雨致水壩滿瀉給土殼的壓力更為大...
一日有這些水壩, 一日長期暴雨之後就可能有地震...這是天災定人禍...唔識/敢答.

10級再講

重點係呢到呀！ 🖐．👆

太低啦

没事，謠言而已！

可惜

意圖分裂 .....

睇黎巴打我地咁上下年紀
我個陣係沉淪的國土

篇嘢幾十年
香港大部份25歲人士讀過啦

無事

差小事唔洗報 , 反正一定無事

震走啲水

普通嘢黎，唔洗擔心某国有事

9級集氣

唐山大地震

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

唔止意圖喇
地震得就分裂咗佢領土
好嚴重罪行

如果水浸加地震會出現土壤液化 不過沒事兒

可以拍唐山大地震第二集

唐山大地震2.0

刁大大：煉獄級既game先好玩 easy mode不了

榆樹同柳樹
仲有住防震棚嘅大媽

Push

沒事兒沒事兒

國家領土被分列，又有人犯冂國安法

呢排好多淺層地震

笑死啲留言
連登仔終於識玩

多難興國LA怕咩

強姦大力un
唔該un大力啲可唔可以呀? 9級啦唔該

祝你賭輸條J

無8級唔好報啦

10級都無事

期待唐山大地震重現

見到得5.1級，屌左出聲
見到巴打個reply 笑左出聱

天滅__ __

最緊要係淺層地震

無事嘅

唐山小地震

欣宜跳舞都勁過佢

濕濕碎啦
無事

1976唐山大地震，毛澤東死……
2020唐山又地震，………

5.1級咁弱點分裂國家
最多咪搖醒或者分裂張床？

冇8級都唔好報啦屌